《我愛EYT》趣劇 爆樽潑水唔留手

《我愛EYT》的出現，是為了向長壽綜藝節目《歡樂今宵》致敬。適逢台慶五十周年，電視台特意製作一連六集的《我愛EYT》，將以往的經典趣劇、模仿表演重現。而昨晚終於就播出第二集，請來一班《誇世代》的演員出演，參與多個環節。

第一個環節是「多嘴街」，要求不同的藝人將搞笑的情節、句子演活，引觀眾發笑。由於《我愛EYT》六集都以直播形式播放，故非常考驗藝人的臨時應變能力，還有急材。田蕊妮、江美儀、蔣家旻等都有參與這個部份。而最令人難忘的，相信都是趣劇。以往《歡樂今宵》的趣劇系列「上海婆」、「蝦仔爹哋」。雖然只得六集未必能像以往的趣劇般連貫，不過昨晚的《歡樂快餐店》亦相當吸睛。藝人雖抽出佈景後的道具，臨時想該如何詮釋。莊思敏的狠勁令人印象深刻，毫不留情的將道具樽打向吳業坤的頭上，田蕊妮亦將滿桶冰倒進陳豪的衣服裡。最意想不到的，原來是開始前其實曾經商量過田蕊妮不會濕身，但正式直播時曾志偉和莊思敏卻將滿盤水往田蕊妮潑，阿田措手不及和驚訝的反應相當惹笑，她更說：「頭先安排無呢段㗎！」讓一眾藝人笑翻。